蕭若元：奇情趣史

趙武靈王

多謝分享

不過最後個廣告9唔搭8